{"type": "FeatureCollection", "features": [{"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9441852, 50.9360215]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Tu 07:00-13:00 ; Fr 07:00-13:00 ;", "location": "Apostelnkloster", "title": "Wochenmarkt Altstadt-Nord"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.955001500000001, 50.9512188]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Tu 07:00-13:00 ; Fr 07:00-13:00 ;", "location": "Sudermanplatz", "title": "Wochenmarkt Neustadt-Nord"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.974436499999999, 50.9367806]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Fr 07:00-13:00 ;", "location": "Deutzer Freiheit", "title": "Wochenmarkt Deutz"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.942679399999999, 50.9128518]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Th 07:00-13:00 ;", "location": "H\u00f6ninger Weg/Herthastra\u00dfe", "title": "Wochenmarkt Zollstock"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9283215, 50.90993650000001]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " We 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Klettenbergg\u00fcrtel/Siebengebirgsallee", "title": "Wochenmarkt Klettenberg"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9191582, 50.9186978]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Tu 07:00-13:00 ; Fr 07:00-13:00 ;", "location": "Auerbachplatz", "title": "Wochenmarkt S\u00fclz"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9068267, 50.9163167]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Tu 07:00-13:00 ; Fr 07:00-13:00 ;", "location": "Hermeskeiler Platz", "title": "Wochenmarkt S\u00fclz"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9602786, 50.937531]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Fr 07:00-13:00 ;", "location": "Lindenthalg\u00fcrtel/Gleueler Sta\u00dfe.", "title": "Wochenmarkt Lindenthal"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9602786, 50.937531]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " We 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Aachener Str./Peter-von-Fliesteden-Stra\u00dfe (am Bahn\u00fcbergang)", "title": "Wochenmarkt Braunsfeld"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9190242, 50.9473587]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Tu 07:00-13:00 ; Fr 07:00-13:00 ;", "location": "Neptunplatz", "title": "Wochenmarkt Ehrenfeld"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9602786, 50.937531]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " We 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Venloer Stra\u00dfe, fr\u00fcheres Hallenbad", "title": "Wochenmarkt Bickendorf"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.867476799999999, 50.9801365]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Th 07:00-13:00 ;", "location": "G\u00f6rlinger Zentrum", "title": "Wochenmarkt Bocklem\u00fcnd/Mengenich"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9523664, 50.9631139]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Mo 07:00-13:00 ; Tu 07:00-13:00 ; We 07:00-13:00 ; Th 07:00-13:00 ; Fr 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Wilhelmplatz", "title": "Wochenmarkt Nippes"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.973220899999999, 50.9657136]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " We 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Riehler G\u00fcrtel", "title": "Wochenmarkt Riehl"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9172747, 50.9957487]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " We 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Gartenstadt Nord, Schlackstra\u00dfe / Johannes-Rings-Stra\u00dfe", "title": "Wochenmarkt Longerich"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.906374899999999, 51.0114409]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " We 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Haselnu\u00dfhof", "title": "Wochenmarkt Heimersdorf"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.8976771, 51.0209207]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Th 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Liverpooler Platz", "title": "Wochenmarkt Chorweiler"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.0289096, 50.9318383]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Tu 07:00-13:00 ; Fr 07:00-13:00 ;", "location": "Ostheimer Stra\u00dfe", "title": "Wochenmarkt Vingst"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.059371499999999, 50.94461339999999]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Tu 07:00-13:00 ; Fr 07:00-13:00 ;", "location": "Olpener Stra\u00dfe", "title": "Wochenmarkt Alt-Br\u00fcck"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.061085899999999, 50.9344988]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Th 07:00-13:00 ;", "location": "An St. Adelheid", "title": "Wochenmarkt Neu-Br\u00fcck"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.031275099999999, 50.9922929]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Tu 07:00-13:00 ; Fr 07:00-13:00 ;", "location": "Sch\u00fctzenplatz, Berliner Stra\u00dfe", "title": "Wochenmarkt M\u00fclheim"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.005672199999999, 50.9495864]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " We 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Waldecker Stra\u00dfe", "title": "Wochenmarkt Buchforst"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.008268500000001, 50.8617256]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Fr 07:00-13:00 ;", "location": "S\u00fcrther Hauptstra\u00dfe/Fronhofstra\u00dfe", "title": "Wochenmarkt S\u00fcrth"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.0751651, 50.9762831]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Th 07:00-13:00 ;", "location": "An der Kemperwiese", "title": "Wochenmarkt Dellbr\u00fcck"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.034029899999999, 50.9898433]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " We 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Wupperplatz", "title": "Wochenmarkt H\u00f6henhaus"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9917975, 50.9863596]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Th 07:00-13:00 ;", "location": "Ricarda-Huch-Stra\u00dfe/Bonhoeffer-Stra\u00dfe", "title": "Wochenmarkt Stammheim"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9821443, 50.9991546]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Th 07:00-13:00 ;", "location": "Einstein-Stra\u00dfe/Eduard-Heis-Stra\u00dfe", "title": "Wochenmarkt Flittard"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.0503917, 50.9714117]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Bergisch Gladbacher Stra\u00dfe", "title": "Wochenmarkt Holweide"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9939806, 50.8923346]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " We 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Maternusplatz", "title": "Wochenmarkt Rodenkirchen"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.004082400000001, 50.96190619999999]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Tu 07:00-13:00 ; Th 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Wiener Platz", "title": "Wochenmarkt M\u00fclheim"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.8338618, 50.9405856]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " We 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "Emil Schreiterer Platz", "title": "Wochenmarkt Weiden"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.0565862, 50.8848402]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Tu 07:00-13:00 ; Sa 07:00-13:00 ;", "location": "An der Sparkasse / Friedrich-Ebert-Platz", "title": "Wochenmarkt Porz-Mitte "}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.0810128, 50.8819696]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Th 07:00-13:00 ;", "location": "Am Schwanebitzer Hof", "title": "Wochenmarkt Porz-Urbach"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9991797, 50.9264336]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Fr 07:00-13:00 ;", "location": "Siegburger Stra\u00dfe/Rolshover Stra\u00dfe", "title": "Wochenmarkt Poll"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.9635462, 50.9798208]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Th 07:00-13:00 ;", "location": "Waldfriedstra\u00dfe", "title": "Wochenmarkt Niehl"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.002267499999999, 50.9282165]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Th 07:00-13:00 ;", "location": "Gremberger Stra\u00dfe", "title": "Wochenmarkt Humboldt-Gremberg"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.950037, 50.93175240000001]}, "type": "Feature", "properties": {"opening_hours": " Sa 07:00-13:00 ;", "location": "An der Kalker Post", "title": "Wochenmarkt Kalk"}}], "metadata": {"data_source": {"url": "http://www.offenedaten-koeln.de/dataset/wochenmaerkte-koeln", "title": "Offene Daten K\u00f6ln"}, "map_initialization": {"zoom_level": 11, "coordinates": [50.936389, 6.952778]}}}